[十點鳩叫] 一齊向窗口大叫投邊個

有好多撞區等攬抄
不如十點鳩叫用最後機會盡量協調下

我覺得叫唔好投邊個會好啲

聽日每個鐘大叫投票，
做到教堂鐘聲咁

正解 冇咁易被人口實

純粹提醒
記得留意返禁止拉票區同埋票站範圍都係唔可以叫口號唔可以拉票
見到有候選人貼出黎今屆禁止拉票區比以前大左

推依個

推